陳同佳轉機時自行投案，Work唔Work？

陳同佳自己買張要係台北轉機的機票，去到台北轉機時，自行投案
得唔得？

自問一

自問2

唔比入境, 唔批落地簽

轉機，不用落地簽。轉機室自首

遣返回港

架機應該上唔到，航空公司要確保乘客有能力入境/過境目的地

如果on99 用因航夾硬飛，咁人地直接唔比你land, 就算land左加完油成架要你飛走都仲得

人地主權國家